如果呢次fail 佔領機場有無得lum

重大infrastructure
香港命脈
夠曬media coverage international 都有
你坐到出去起機都起唔到
香港轉口港 你坐一日佢少幾錢

機場特警

目標阻立會通過惡法，搞機場把撚

試都未撚試就fail

呢d先叫做有質素

商用機場區可能有
大把私人飛機

正苦都明顯唔理香港好唔好架啦
不如去關懷下啲高官仲好啦

關機場咩事先
旅客又冇得罪你地
對準目標啦
地圖炮亂咁開火咩

弱智仔又扮軍師。

打機場無得走喎

集思廣益 唔好打面

解放軍真接同你炸咗個機場
以後得返港豬澳出入口

你覺得你夠厚血可以試下擋下機場特警

有

你係都 禮賓府啦

冇得諗
因為今次只許成功

應該係研究下佢地係外國有無逃稅, 有無機會成為逃犯

做完condom想走都走唔到 結果被送中

呢個係對佢地既最好既結局

機場真係冇得用人打

機場特警係對恐怖分子架

搞佔領？
叫地勤人員罷工就完啦

只可以做不合作運動

港交所